無意發現 當天穿返學夏季柒衣

癲夠未呀

咪飲咁多酒啦

關你撚事咩屌你老母

唔好飲咁多酒啦

正皮是我比的
未

關你撚事咩柒頭屌你老母閪

你做咩屌我未來老婆濛BB牙
你係咪食撚左豹子膽呀下
寶仙子未婚妻你都敢屌？！

濛係我隻狗黎

Ok you win

鬧返佢啦bb 係咪男人黎架你

狗仔乖

奇怪卻是 茄汁污鳩

O..k..屌..佢..老..母..

..

你做咩又改返名呀？
好好玩？

滲在這柒衣布章外邊